爛仔交黎講係咪錫春袋最有用？

錫春袋唔係一種攻擊
係一種服務

死gay佬扮打交抽水

如果成個林雪咁嘅人突然黎錫我春袋一下 某程度上都算係一種攻擊

屈水

顏射最高攻

咁靚仔呢？係享受？

錫到佢冇力打你?

你除褲打交？

你著褲會冇左個袋？

趁佢唔為意啜左佢龜頭一啖

亅

我覺得踼有用啲

係人臉前跌倒有咩用
係都踢人春袋啦

gay

好多新會員

不過啲command 又幾高質

錫到佢腳仔軟再插入

係 你班孱仔我錫一個冧一個

成個春袋插入去

啲expression好regular囉

又回帶

成個post引到好多gay 佬

睇到我硬哂